是日靚午餐 回鍋肉

菜既甜 腩肉既油香
全部都有 好味

慘過返印度

8/10

2/10
食開果間好食過你勁多

我唔同意

kt where?